我想帶妳回我的外婆家 一起看著日落 一直到我們都睡著

Ching帶我走

利申：男